耶撚算唔算係迷信嘅表表者？

最低智最煩膠最虛偽最白痴既一堆人

落地獄啦！！！

耶撚唔係迷信

係一班有共同ff對象嘅精神病患者